想戒CALL G。。。

剪左條J就戒到

認真post

做下運動啦

常常做

一想去就做運動，唔好上咁多連登
接觸少自然戒到，丁都唔會想去打

無愛 做得開心咩？